人間愛 隨風滲

為你最幼細無名指戴起光環

。